想問最初係咪白頭佬做到主席 而唔係大口狗？而家會有幾唔同？

當年唔係非常留意政治

淨係聽過朋友話白頭佬粒水先俾大口狗偷左雞？

有無巴打分享下

白頭佬去死啦

冇。

其實仲有個涂謹申

梁油一樣DQ,但長毛果3個未必有事

係咪當時佢唔粒水 真係佢會做到主席

臥底嚟

無
不過白頭佬臨陣逃脫係不爭既事實

佢係負責主持選舉，唔係佢去選
按理係由最資深議員涂謹申負責主持，但佢參選，所以轉由第二資深嘅白頭佬負責
大口狗有英籍仲去選主席，應該要dq，但白頭佬冇dq佢，彈咗畀第三資深嘅石禮謙負責
結果就係咁

條撚樣真係廢老黎

如果dq 左大口狗
會變係塗撚伸做 定應該第件建制狗？

涂謹申做硬，當時得兩個人參選
至於班仆街會唔會JR、DQ等等就係後話